美國內戰，有幾大可能？

唔少人期望美國可以順利完成 presidential transition
連 trump trump 都表明會合作

但右翼美國人好唔甘心，表明不惜一戰
（佢地真心相信有選舉舞弊，以傳統保守美國人嘅性格真係會犧牲自己救國）

[美國國安法上線了]消息指民主黨同FBI及美國司法部研究起草立法將MAGA思想及阿侵支持者列為恐怖份子

而家仲要加埋左翼想打到侵侵永不翻身

我地右翼兩日就贏啦，唔叫內戰，叫左膠之亂

pelosi 明顯想先下手為強，唔畀 trump trump 有翻身機會

我覺得 20 日或之前一定有野發生，唔會順利完成 presidential transition ....

trump trump 表面妥協，但佢作風一向會畀人 surprise

我認為唔會。因為Trump唔會爲咗一屆嘅總統而打內戰。打內戰後果太大，我諗Trump會係想放棄今次嘅總統，另作打算。

保守派美國人唔係咁諗
佢地覺得如果唔出手，個制度就玩完

同埋你覺得 trump trump 今次放棄左，將來會做得返總統？

不宣已戰

你唔好傻啦
比你係侵侵
你一落台就會死
係死呀 係監獄點死都無人知
比著係你會唔會唔反擊呀

打啦你地
好悶呀

咁快d啦
佢任期就快完
就黎要交個軍權比Biden

聽朝起身就知

0

基督教專欄作家阿奎拉（Frank Aquila）表示川普的名字「Trump」兩次出現在原版英語《聖經》中，對應著經書中的「凱旋」。分別是哥林多前書第15章52節以及帖撒羅尼迦前書第4章第16節。

這兩段經文，講述同一個故事：當末世審判到來之前，耶穌基督會將其虔誠的教會帶入天國與之相聚，而那些死去的虔誠信仰者，將入天國獲得永恆的榮耀之身。依然活著的基督徒也將被接入天國，其肉身將直接獲得不朽之榮耀。

而Last Trump意味著基督徒被提升所聽到的「最後的號角」，意味著他們得救了。所以，這個Trump（川普），在4:16的原句中被寫作了Trump of God（神之川普）。

阿奎拉表示，這些關連並非巧合，它們可以解釋目前在美國發生的這場正邪之戰。《以賽亞書》（Book of Isaiah）說：「禍哉，那些稱惡為善，稱善為惡，以暗為光，以光為暗，以苦為甜，以甜為苦的人！」

阿奎拉還說，川普每天都在被謊言、欺詐和邪惡攻擊，圍繞在他身邊的黑暗勢力無所不用其極地攻擊他。

然而，邪不壓正的道理恆古不變天理。美國大選前夕，天主教前任駐美國大主教維格諾（Carlo Maria Viganò）於10月25日致信川普總統。

信中提到，一場善惡的生死大戰正在展開，川普正是「阻礙」深暗勢力的人，是黑暗之子最後攻擊的人，而全能的神正在排兵布陣，幫助川普。

曾經成功預言川普贏得2016年總統大選的基督教傳教士沃爾諾（Lance Wallnau）10月9日也說，上帝已經派遣了《聖經》中的「大天使」米迦勒，帶領一群大天使從天上下來，對陣魔王撒旦與其邪惡戰士，最終擊敗了惡魔。

沃爾諾還說，「上帝挑選了川普，一旦挑選了他，你打擊他，你就是在打擊上帝的選擇。誰與川普對壘，就是在與神對壘。」

沃爾諾還提醒美國民眾不應悲觀，上帝對美國的恩典、憐憫還沒有結束，川普最後一定能連任。

現在侵係被追殺彈劾呀！若彈劾成功御任後係普通人，分分成個家族被消失

做唔返。的確，唔出手，個制度會玩完。但我認為，出手，未必係出兵，可能係之後四年慢慢同佢玩。Trump嘅出現，已經帶起咗或者話團結咗一批佢嘅支持者。Trump雖然做唔到總統，但係俾佢帶起嘅後起之秀會形成一股力量，同左派抗衡。

都唔係絕對嘅，只係我個人覺得係咁。

過咗1月6嗰日我灰晒

如果Ivanka上位成為第一任女總統，咁算唔算應驗咗Trump連任呢

唔會啦, 班極右死剩把口都冇料到